示愛post！

望遠望遠我支持你

閣下都幾痴線下

kaiboard有新emoji了🥳🥰
幾屎到返連登有？？？🥱

🕺🏻來左邊跟我一起畫個龍🐉🐲😁💃🏻

唔痴線點收兵

所以係收痴線冰？

唔玩嚕

金盆洗手

唔愛你

只收靚仔

你代言人？

係

咁我唯有默默gchi啦

你個肝爆未 我覺得我個肝就快爛 成日咁夜訓

點feel到

強大既第六感

我啲感去到五咋😅

原來站務台係冇生日快樂嘅表情符號

自己打code都唔得？

更正
係得感情台有

再更正
原來係生日post先有

笑死 佢一見到topic有生日就有？

第一幅圖係生日post有生日表情符號
第二幅圖冇